召喚毒毒入嚟吹水

有冇人陪我

秒

好快

點？

Hello

成日問post

開

毒撚唔開post 冇野做

想食雪糕

個名

邊個名

搞到秒回無晒人

食啦

你

過去咪又係得我同餃

秒回都冇人

屋企冇

有人幫我改

夏天點可以無雪糕係屋企

比人食曬

勁了

買

real

聽日食

又冇人啦

要了要了

習慣就好

又變肥了

真
毒毒圍爐

仲有狗姐同馬馬

因為你都唔秒

食緊雪糕，sor

每日都在變肥

二人圍爐

佢地間唔中先出現兩句
長期都係我同餃

狗姐好忙

自己秒自己？

要減肥先

習慣了

我最近都日日返工，由朝返到黑，基本上成個5月都返緊，無咩off，所以少左上

又減

忙住溝仔

真開始毒到兩個人去忍酒

係

宜家仲有你肚入面既我

你真係好chur

係我真係好鐘意返工
唔返工覺得好悶唔想浪費人生

要開始減返啦

佢幸福就好

3人行變2人

我好鍾意浪費人生

人生太長

我地慘慘

你仲幸福

Why

你有工返呀嘛，攰呀
我返極都唔攰

有我

我好鍾意癈其實係咪唔正常

陰公支阿我地

咁先正常

Real

摸我未

渣你

毒撚扮工中留個名

大力點

做咩架

Okok

我見周圍好多人好似都唔鍾意癈咁

Party room part time ，幾乎冇野做

因為冇錢？

咁爽
幾錢一個中

好撚悶

毒毒在

因為我廢左好耐了

我想做呀
之前有sd cv，但唔理我

hi

我想搵多份part time

覺得自己虛耗光陰喎
有個唔多年紀既同事都係咁諗

call me?

Full time 定part time ?
Part time應該冇乜要求，佢唔夠人就會請
Full time 可能會睇經驗

癈慣都無理由會鍾意chur到咁架

豬豬點解要咁做?

講得出我好中意返工，令我諗起某個女仔。。。

唔搵full time?

我係諗過得一日得一日

Hi

你好

點解

你就正啦

衰在唔係成日有更俾我返
所以我想搵多份工

我都係
我淨係想番工賺完錢
鍾意食乜就食乜 買乜就買乜
其餘時間比我癈下就得

冇full time?

真
冇諗咁多未來

仲要一入職已經諗住成世做呢個位唔升職
完全無大志

做咩同我咁似

Sem break唔想返full time

我地原來唔止大家都咁毒
仲大家都咁癈

後生

廢毒

你唔會大我好多掛？

part time呀
可能我太遲sd掛

真
錢夠洗就好 何必辛苦自己

我熱血

我癲架

可能會

who

有咩睇

好痴線

太困身

因為夠人？

同埋升職要做狗同擦鞋不了

有錢就得啦

大家一樣廢

好細個

我每次交更都填晒成個星期，另一份交更又會接住落，唔會off

睇緊武狀元蘇乞兒

福利多啲

夠用就好我唔洗升職賺好多錢買大屋

你有我

你咁chur 唔合群喎清

仲要做多好多野

呢到唔係成日都用到pt，好多時可能一個full time就夠

你好努力

痴線架我由星期一番工問幾時放假問到星期五

某個大波波既maid

同我而家做緊既野唔同我都係鍾意做而家呢啲野多啲

屌那星究竟呢到係屬於咩年齡層
我廿頭都好細個

因為大家都畢哂業

你中意做就最好

我老

夠摺唔洗同咁多陌生人接觸

人工又唔錯

你地最多咪大我幾年

嘩唔好亂講

都老啊

我都想有高人工

clerk都唔錯捕住

好
等電話

長期捕住 一有就報

Yes bear

叫我

屌屌

餃

做緊咩啊

屌仔

唔洗沖涼

唔想

懶

幾點收

我要升你做熊總

臭餃

腦細

無呀無呀

咁咪做死佢？

正常就十二點
等班客走咗之後我執埋啲野就走得，所以最驚佢地遲走

唔努力點有世間財

唔比問

忙到仆街

都ok啦

請埋我

人工幾多

日日番工都話無

今日lunch都未食已經問緊

5000000000K

唔小心

星期二啦ching

咩餃

咁都有得唔小心

仲係星期一

LM

芝士

邊到有

去

仲未訓

毒撚無人約緊係返工啦

halo 洗白白先

無人約緊係係屋企癈

屋企無人，會悶

好多地方都有

咁早

無野好做

但訓唔著

佢好鬼正

無人先正最憎屋企有人

有細佬ok

聽日又要倒屎咁早起身，但12點都黎能無睡意

打雞

我鍾意一個人都無

圖？

點睇活1日算1日？

我要你

吹下水，聽下歌

我要屋企無人

唔會無人

今晚不了，一陣唔小心打到兩三點聽日就

#metoo

d歌越聽越精神

有人好嘈

倒屎 即係幾點啊

有人串下我 開心啲

5點半

唔洗諗太多

我鍾意靜一粒聲都無自己摺埋就最好

咁早
做機場？

但我又好悶

唔係，聽日公司有會開要一早蒲頭

悶都鍾意自己一個
反正佢地係屋企我都係悶
只係多個人發出噪音

毒表示自己一個/人少既地方最正

高層

佢都係掛住打機

係佈景板嗰堆打雜

真愈少人愈好

打機好嘈

訓未

聽綠奏子

係咁叫你

好橙呀 要倒屎咁早起身

有啲聲音我ok

床己上

呢d少聽最近愛上聽電音

早返唔緊要，無得早收返先慘

唔係 佢地自己做自己野都好嘈
開電視又大聲
無啦啦又係到唱歌
打機又係到嗌

要早幾多返?

佢嗌

啊～～～

個半鐘

好多=

我應該仲熟睡中

好嘈

餃子既鋪頭

成日大叫

求帶

屌我諗起呢首野

我都怕會熟睡

我好少食好西

較多2個鬧鐘

戴住個耳機同人講野洗唔洗咁大聲

因為聽唔到自己講野

結果我相信一樣

一定聽到蘋果啲耳機0隔音

遲到會點

講大聲啲 勁啲？

唔知點解要咁嘈

都係國際慣例，除定褲比老細屌

家姐係咁架啦

好彩準時收工

靜啲唔得咩我打機好安靜

如果可以 佢應該做到

ＨＩ

你老婆好正wo

網名黎，

我係單身狗

有咩唔開心講黎聽下？

煲緊水沖涼，
你有５分鐘時間

渣架

煲水
古代？

真

就嚟咩都冇得食

點解啊

6月9

電熱水爐。。。
無用煤氣，用電

老母驚唔記得關煤氣，所以唔申請

唔知會有幾多人出黎呢

好麻煩喎
冬天會好唔方便

花哥

餃哥

去？

乖

你呢？

想 但怕熱

有２０幾公升都ＯＫ既

睇你用咩玩法玩，

我以前２０幾年都無熱水爐又咪係咁過

我唔知啊
我睇有冇朋友去

冬天好凍架冇熱水既話

20幾都夠 唔長開應該ok

我細個冬天沖凍水添。。。。

我夏天都要熱水

沖得熱水涼多對身體唔好（睇網上新聞）

沖涼先，８８

早啲訓啦

再見

做鍵盤戰士

如果有人陪 會出既

組團 做金鐘仔

毒撚一號

你食好多女喎

瞓了 聽日見工

好啦 要加油

邊個話你知架

早

你又咁早

訓夠就醒左

你夠啦咩

可以訓晏教

即係宜家

一陣可能就訓返

我訓了

到底有幾中意個餃字先會改親名都有餃字

100分有85分

個15分去咗邊

有唔同配搭

命己無今日好漫長

今日off真係好悶
勁無野做
聽日又off...

所以要返3份pt?

要第三份就係張我得閒既日子填滿佢

個2份做咩架

唔話你知

好想射波

我都試過off會覺得悶，好犯賤

支持

好想返工
我愛返工
最好7日都返工

木人

G

準備做護士

但好快就要由零開始

我想比你拮

我唔探肛

新人留名

爽

餃餃

can

Shopping is happy

no can

eating is happy

Today two happy

realme shopping too

Buy what

我愛餃子
餃子愛我

表白

褲

開心豬

愛餃子

你識我？

出完街 好累

我仲番埋工

累了

老了

嘩 你講呢啲既

我話我渣

你渣架

我係

熊仔訓未

緊係未

我大叫先

呀！！！

下

哈

上

一見到我除褲

比你拮

你又short咗？

我準備好了

呵

快

呵！！

油油

傻左

拮唔中

你唔係同人玩緊篤波咩

我連贏，佢嬲嬲豬

咁勁架咩你

係要唔要對打

有啲肚痛

屙

想放屁

呠

唔識玩

香

g bo have poison

好玩

Too oil

放

手把手教你

想聞？

我都想放
一齊放做交響情人夢

Bao

你又識

桌球🎱？

u rightme no can think this reason

唔得唔好捉住我

好似係

Me smart

Boom

識啊。之前朋友教過我玩

捉實左

叻餃

Boo

我走

Bu

一齊玩

攬住

Bqqq

聽日又off
唉好悶

你邊到玩

Bs

可以訓一日

8 ball pool

Booo

廢豬咁

bwwwww

我之前康文署玩咋

一日姐

Bxxxxxx

走阿

講緊game

好悶

同餃餃一齊捉住

唔好

屌

綁住佢

好

我以為真實

我準備好

me
u no can綁me

Me

我勁勁

大家晚上好

醒未

醒

你in d 工點

1號 parttime

幾好

岩做先轉ft

咁好呀

識人

你識好多ptbf

殊

我識好多otgf

Ot

係晚晚同我加班

介紹比我

你都有啦

矛牙

你勁多女女

你多啲

我得你

Sweet

但你無我

你又知冇

你得熊仔

佢好好

我好好

Me good too

u good good

傷心
玩桌球輸左

再玩

同我玩未

Link

都幾好玩

幾好笑

把聲咁既

ok I now sleep

why so early

但佢講野幾正

係係豬

出現了

想去旅行

go

睇緊去邊

我聽歌 細佬話個女仔把聲 好煩

呢個我又明喎 我都覺得我媽聽歌好煩

明明好聽

咩歌

唔想聽就唔理好無聽都覺得煩

佢話把聲好尖

戴耳機聽啦

一陣用

播歌要留番毒自係屋企先做

同睇av一樣

咁j圖呢？

睇開？

睇開你

你今日j左未

未 準備J

出血了

咁嚴重

聽日返工好野

悶左兩日

我悶左2個月

你大把仔

囂張了

跟住連踩四日開心仔

我都想

囂得起

咁你咪冇時間上水

now g

咁會點

就快返工

掛住你

不要迷上me
我只是風

我係風箏

即使快樂的痛

天空中愛得英勇

自立門戶了

因為好悶

hey hi ho hei

餃餃咁早

唔小心醒左

再訓

食咩好

有咩揀

諗唔到

唔想再食麵

飯囉

附近好似得燒味飯咋

出遠啲食

毒毒唔敢出街

好型

有幾悶

Hihi

好眼訓

食緊辣雞麵

hihihi

小熊

好辣

熊仔

好食

豬

肥餃

食飯飯未

食完了

樂天熊仔餅

唔好食我

係我心邪定點

我今晚 晚餐係一個包，無了

想摸

一定係啦
壞雲

歪

唔好心邪

無無無 我係天真無邪既熊仔

咁你中唔中意吹喇叭

唔識玩樂器

嘥錢

我想吹

好等錢洗咩

係
做割包皮手術

吹咩

教u

吹蕭

浮雲個支？

熊仔果支

熊仔原來有撚

自己淘寶買舊野割

無蕭

捉住你手仔教

不嬲有

你幫我

你有

而家先知

join

唔好捉住我

唔識喎

一手一隻

教你

我都無樂器

夾實你個口

有呀

唔夾點吹呀

唔想學

你飲野都要夾埋個口啦

走飲管

迫你

輕輕一推

浮上黎

真毒

？

放工啦？

有排

收幾

2300

咁夜

搵多個錢
放左工直踩去做otgf

搵多啲錢

你一日返幾多個鐘

24

不停西

講完繼續推post

收工了

辛苦了

沖去做ptgf

請人叫埋我

請呀，來in

邊到

我個丸子 除左衫
著唔返

扔左佢

我幫佢沖完涼
著唔返

幫佢com住被先ok

天水圍

咩黎

佢而家裸體

可以

大丸子

所以咪叫你com住先
唔好比人睇蝕晒

佢白雪雪好正

佢patpat 頂住
件衫入唔到

咁點解一開始除到？

可能濕左水

用暴力都唔得咩

好緊

小熊呢？佢冇咁早訓架

可能佢肥左

打機啦應該

有咩機打

個pat大左

唔知佢wo

咁點算

好可疑啊個樣

好努力幫佢著緊

比啲力啦 餃💪

著到上半身

聽日洗唔洗返？

唔洗啊

咁唔緊要啦 有成晚慢慢著

你返夜？

係，仲有兩晚就轉早

終於有得返早 好開心

你唔係中意返夜咩

日同夜一定要輪

夜就一定鍾意架啦
不過日更來講 早好過中

返早可以約人食飯

咁係好啲既
之前你話要轉返工地區

咁你都記得

係六月開始要東涌上船
返早應該要六點出門

我醒目

我6月開始都返pt

終於捨得離開屋企啦咩

好悶啊

最尾夠唔夠印花換多隻公仔？

咁你訓邊

比1/5佢地訓

肚餓未 食咩好

串燒

你依家落去食？

唔會啦
太夜啦

夜咩 你都未訓

個9菜好好食

毒毒 想要咩毒毒

你係咪毒毒

我係毒撚

咁就可以入黎吹水

霧霧

有咩可以吹餃餃

吹餃餃

人呢

真係著唔番

恰著咗

佢屎忽好大

咁都比我講中

著返好啦
著左勁耐

好快姐 都未天光

你唔洗訓啦？

要但係未訓得著

你岩岩先醒

我仲未眼訓

睇你點番工

我唔訓晏教

唔小心就訓著

最後聽日

變身

Mon post

真毒2號 今日唔係出去玩咩

番緊工

收工先去？

is

正啦

去邊玩

毒撚留名

去探pybb

去搭車又搭船

快食保濟丸

可以啊

燒味飯
咖哩烏冬

食咩好

鳥疼

咩字

有我讀寫障礙

了明白

是白勺

口我 返工木

天今 off day

Off又

我交太多更無更比我

太努力

返太多了聽日繼續返

我都返了

緊張

邊到返

Tm

幾近呀

方便啊

係我

便便

你係宅宅

今日未有

係一個毒毒嘅宅宅

仲要肥肥？

冇錯

我屙了

打你patpat

肥毒宅

想去

咁惡？

幫你

打者愛也啪啪

被你睇穿咗

好啊

我都係

yoyo

落雨啦

聽雨的聲音

下雨天了

我呢邊無

一陣到你個邊

一滴滴清晰

屋內的濕氣

濕到賴尿

濕到震

Ok

餃餃加我玩未

好啊 一齊去玩 點加

比你Id me

我勁唔勁

好勁
我訓陣先

我玩到無晒電

叉電啦要

有靚女

爽啦

坐係位直望入去就見到佢唱k

好唔好聽

開心啦

叫我？

睇咗一陣咋一路望住人咁奇怪

放未

玩完番緊屋企

乖熊

#smirking#lm用呢隻眼望

佢直望會望到我唔敢望咁耐

Shyshy了

準備再開新post?

又要諗名

真毒收留所

勁餃

心碎了

Which one？

執返

熊仔好波

返去打飛機啦你

打緊

圖

🛩

爽！

你d連登阿

鴨

一見到 就諗起u

新版ig唔會自爆

片皮鴨真係好好食

我加左你ig

好想食

怕傷害我

我是好人也是懷人

餃餃職業：女兒

都幾爽

每日十萬零用

我自給自足架

大洗唔洗畀埋家用

冇返工冇比

我都係，邊讀書邊pt

邊溝女邊連登

自己搵自己洗就夠啦

快!畀條女我溝

我

可以點溝

帶我走

但我怕會帶壞你

1001

我壞d

教壞我

come on baby

哇

me 新人
洗唔洗幫你地推1001

唔洗多謝我
我專幫靚女絲打

多謝

準備